# Project-test-api

Démarrage de docker sur le port 1025

docker-compose exec php-fpm bash

cd api

bin/console doctrine:schema:update --force --no-interaction

Route http://localhost:1025/api/admin



J'aurai mis moin de temps si j'aurais utiliser api-platform.

Pour allez plus vite j'ai omis volontairement FosjsBundle et vueRouter
